波台有無未出櫃既GAY 係有入校隊打比賽？

其實你地平時係更衣室係點忍？
成隊咁多人點都有啲係啱自己口味掛

總有一兩路志同道合